點解食Oreo要夾牛奶？

浸可樂唔得？浸白汁又唔得？
點解偏偏要係牛奶

你浸水都得架